
                      La pelicula esta bien, entretenida, graciosa, y no da mucho de mas. Ben Stiller no se ha esforzado, ha simplificado la pelicula, o ha hecho simple la pelicula, porque no llama la atencion un monton, sino que muestra una tendencia psicologica.
        
            